經過今晚831黑警亂打人，我地唔可以再忍

一次又一次咁打被捕者
我地就被射眼，放催淚彈當飯食
即使我地幾嬲，第二日既記招講既藉口有幾廢
我地都仲係咩都做唔到呀
佢地一啲應有既懲罰都冇呀 輸既一直只有我地
我地對唔對得住我地被捕被打既手足呀！？
佢地次次都變本加厲，已經樽頸位啦大家！

無辜市民跪底求饒都要照比你顏射胡椒！
15歲炸！15歲無啦啦比你打到爆肛！
警察已經唔再係保護而係殘害緊香港市民呀！

現在宣布：不能再容忍黑警，無個無辜！
開學一定要話比啲狗仔狗女親身體驗佢地父母做既好事！切勿手軟！
仲有睇下可唔可以拉一兩隻狗入人群報復！

同埋，一定要推上國際法庭，
強烈要求**解散香港現有警隊**

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

聽日塞佢老母